有心事嘅入嚟擺低 冇心事嘅入嚟吹水(74)

唔小心七十四咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文嘅巴絲 唔該

可爾

你估你今晚訓先定我訓先

做唔做得晒

應該係你啦 我尋晚幾好訓

上到5半 諗緊走唔走咁一堂佢
今晚仲要出去

今晚去人度drink喎

走！堂是必須走！

好不孝

走啦 瞓覺最重要

我想要女朋友

錯啦不重要的 濃縮條命好似好d

媾返個

願望係早死

當我健健康康生活有75歲命
Chur晒佢得60歲命
橫掂最後果15年都鳩流流不如襯用到用左先

where?

#年輕 我已經未老先衰

唉 有條友 send 10幾個message 我唔覆佢都仲煩膠住我

我未長大已經老去

Blkkkkk

癡線 blk9佢啦

u

有時有事要搵，要問

前幾日係30幾個

問佢有咩貴幹

唉 哭了

Wts 唔覆就會sc ig
但其實佢只係send 無聊野

meme圖之類

翻工好悶呀

正經野先會狂問

What is meme 圖

返工有錢

9gag果d 姚明圖 sad frog圖果類

決定走晏就堂了 開心

weak 有人DSE都走埋

早晨

雖然有翻工 但好窮
我搵8k 一個月 所以連女都唔敢溝
廢時連累人

早

無野做到

訓得四個鐘炸喎

Full time???

我鬱期緊 所以覺得支持啵

我鬱法同你地唔同啦可能

成班癲佬

我眼訓到high唔到起帶唔到活動

我覺得應該整個有光環既笑狗moji

叫女神整

weak 我眼訓先會high

不了 自己整

小妹老了

帶咩活動

手巴好叻

本身都似似地

同中學生長者玩

有幾難

咁快啲整啦 要靚過女神

呢個真 硬係覺得頭頂差啲野

唔要靚 想忠實呈現返笑狗本身個style

本身都好難帶

隻野同光環隻色好似

係呀

好早醒左今日

都類近架啦

Full time 8k....?

早早早早

想睡

要返工

今日問佢今晚食唔食飯 又被拒絕了
btw 份禮物我搵唔到住 搬左屋乜都未搵到

好在我取消得切交易指示

那就繼續睡

跌穿三幻點了

咩禮物 無追post

無開始過 所以無繼續

好多人針先

我已經低位追擊緊 準備加入針既行列

wohoooo被斬 斷估輸5~10%
好在我係臨斬入 輸都唔會輸超多

又跌幾皮了嗎

無 佢有剩餘價值 最多輸幾千

幾k都肉赤赤了

太貪心 追隻超近收回既牛 不過當交學費 未試過比人斬

moon緊個隻牛都被斬
可能我被斬個隻牛會渣都無

我暗戀左好耐既人 5月生日既
我上年係佢生日前2個星期已經訂好左 但到今時今日都未送到
尋晚鼓起勇氣約佢食下飯 點知又俾人turn down

姐是唔是幾千了

最多咪無20k

係咪已經意識到d乜

20k呀 唔是20蚊

有所謂咩

有 我聽到覺得肉赤only

我唔想知

I mean 佢

玩動物

hand ching等你休市先問你嘢

唔了 今日玩夠了

1716跌到得四蚊

不過早2日佢有搵我食飯既
係我個日唔得閒

Sorry

希巴心情好返d未

有冇sad笑狗

Sad仲點恥笑

係船好悶呀

快完了

溜走了

返左學正正常常now

3個字

咁咪好囉

會放學

完咩

Sit堂

準備緊心情迎接完結

咩完結

不了 鳩下好過

唔自爆了

不是學生嗎

就grad了 冇grad job

講緊你d學生牙

get錯咗

Yes 毒撚是會易會錯意 我都是咁

仲有四十五分鐘

Let it be

七十五先啱

唔重要

Sigh

世途險惡

真心識玩

回歸單身狗行列

本身仲好期待個假期

唔是早幾日回左了嗎

單身都可以好開心
好似係

依個真

來吃lunch sin

I know that feel 年初一回歸左做單身狗

本身一齊返
又再分開

Ok 2點到

咁都好耐下了

有個假期比你重整心態 嘻嘻

lm

你地做緊乜

思考

有d野修補唔到的了

食薯片

就暈

前兩日先喊完黎 算啦，唔想做怨婦

你做乜諗野

咩牌子?

做乜諗野唔食飯

點解 做乜未返學

我努力try try

今日食咩好

唔想俾你讚

幾點收工

準備離開公司食飯

其實係果次咁岩者

公司附近有咩食

咁都真係幾利害

邊夠你利害 地圖炮

冇心架 都係咁啱啫

大家一齊都係咁岩者

唔返下晝了 走堂了

講左成晚

希巴好似真係好唔掂，派薯片你去照顧佢！

蝕了

頂唔緊 中間兩個鐘無野做真係不了

無訓過教

由佢了 痴金糠叫人take att算了

Hughug

I've become so numb, I can't feel you there
Become so tired, so much more aware
By becoming this all I want to do
Is be more like me and be less like you

Every step that I take is another mistake to you

真

Take no step then

打算衝過去打佢

打咗我先 好㾗呀

食返個漫長早餐囉

兩個腳毛痴腳毛 有咩好攬

我都無心

呢個唔駛理，留返小妹我黎打

邊到痕

一齊脫毛

粉紅色

希巴你做咩事啊

靜係識執雞

打和啦super.jpg

咪變左白滑腿

行撚開打飛機啦你

青瓜bb掛住你

SUPER

好眼瞓 唔想返學

走堂啦

大大力鬧佢啦

掛住我D體味

今日唔走得 喊出嚟

好香

咁番去訓 聽住書好好訓

扮乜
老人家打算排隊排天光呀

但我三日無沖涼

搭巴士都好好訓

咁你呢家做緊咩

臭閪

叫我

食緊唔係青瓜味既薯片

搭緊喇 震下震下好正

仲有邊個？

其實蜜糖燒雞翼味都好好食

震下震下就訓著

你何嘗唔係呢

係巴士震？

我想我係

咁你以後都唔好沖啦 我鍾意

搵日一齊搭

不了 我清泉嚟

我食緊青瓜味既薯片

你跟本就係臭閪

點解你唔選擇幫我沖

好味

I try try 做臭閪先好

最後去飲茶

Lay’s個隻？

有咩好 講黎聽下

勁耐冇飲過茶

燒賣 牛肉球

仲有其他牌子有????

薄撐！

唔知啊 見過個隻咋

經驗之談就交俾你啦

麻麻地

可以慳返D水同沐浴露

今日咁多人嘅 開始放假喇？

Kettle表示想挑機

好耐無食 好掛住

搵日試試

惠康買到?

返去買一箱慢慢食

來 除衫 禾幫你

要包裝先好食 筒裝無咁好味

認真 屋企有一筒青瓜味薯片

係！筒個隻好厚身 屌

我都幫你除衫

我都想放假
一陣仲要番學

過雲雨總過去

筒裝果隻叫青瓜味餅乾

掉左佢 好難食

聽日仲要返 哪有復活假

送比你食

陰公...

幾點 仲早餐

嘩 黑心呀你 留返比你自己食到過期啦

人累心累

唔知係咪尋晚r得太勁 依加冇咁㾗但係有啲灼熱同刺痛嘅feel

藉口

認真 琴日同元兇傾過 訓教不如唔好返

邊個位

哭了 好想全日攤係屋企 乜都唔做

。。。

乜都唔做其實好悶

嘩r邊到嚟

恩公豬囉

好鍾意睇戲 但依加好難約人同我睇了 成日都冇野做

唔似係r 似真係奶左野 睇住生蛇

咩藉口。。。

bb抱抱 我用我既愛同溫暖包圍你

突然間覺得心情好低落

返咗份新工幾個月覺得唔啱自己 想返舊公司做（第二個dept) 但send咗cv成個月都未有回音

就嚟放假 想約朋友 但個個一係話唔得閒一係就索性唔覆

然後回想 我平時係咪對人太差 個個都唔鍾意我

仲有宜家一路返工一路讀書進修 但啲功課真係多到放工仲忙過返工

好攰for everything

自己睇囉

唔想返既藉口

岩啊 所以我堂堂8半都唔番

快啲sem break啦屌

想睇pacific rim 但第一集都未睇

自己睇囉
我間中都會

我成日自己一個睇戲

36D會暖d

大愛

唉不了

唔一定係差
只係唔夠好
我都約唔到人了

好幸福

你要搵既人 正是小妹

我夠大可以攬埋你

返左朝早果堂已經好勁了

其實我都成人比人已讀不回
食個飯都唔9 SO我 打算絕交

搵我睇

職員會唔會笑鳩我一個睇

訓教一訓就訓成堂 晒車錢

成日俾人已讀搞到我都唔想覆了

放心唔會 我之前日日去睇 睇到啲職員都認到我呢個死毒L

都係想喺個假期relax吓...

都係毒自睇戲算

享受下一個人既快樂

Embrace

對上套睇嘅戲已經係快啲啦牛牛

我明架 我都係個樣出左問題的

其實我未試過自己睇.....

唔會 理得你啦

快啲去睇啦咁 咁耐無睇戲

搵日睇 好近戲院唉

未試過就要試下啦

仲要有要求
你自己都有36D啦

心動不如行動 go

+1...

依家啲候生仔係麻煩啲

真 有d戲真係要討論先有更大得著

自己睇完同我討論

好感動

終於肯相信我係矮肥毒 多謝你

七點半放學

唉哭

唔會笑 但我成日諗點解一個人都要入黎睇

自己同自己討論都試過 不過未試過自己入戲院睇

我補眠半個鐘先 bb叫醒我

我已存封 + 靜音

一段感情放唔低左8年 中六 到我大學畢業後3年
一直有聯絡
星期六 終於再約到佢睇戲

好想睇戲 以前一個月都睇幾套 依加一年都冇幾套

走了堂了 橫掂第一次走依堂

食屎啦 一個人唔可以睇戲？我鍾意自己一個睇 吹咩 係啊 我無男朋友陪我 吹咩

你邊間？

想就睇啦

我唔洗較靜音都冇人搵我

Ok

日日睇... 有咁多好戲睇咩

屌好撚曬仆街

屌打錯 成日

加油呀
係一個非常好既機會

日日睇哪有錢

仲要毒自食飯

自從裝左d caller apps之後
電話都無再響過了

我覺得我係肥出事
同你唔同

唔要

唔係老一輩咩

我真係肥 呃你做乜...

你肯定你睇左?

相信你係女

明左 姐是話我樣衰 + 肥
真心駁唔到

我重要係去睇動畫

依個你可以確信了

我就最多心諗....未試過自己一問一答

夠鐘啦 起身

你的名字 ？

恭喜

忙到咁

我無男朋友無朋友陪添啦

柯南

咩邊間

輸入中...

小學成日睇

戲院

夢見姐 可以係惡夢黎

係你自己覺得者
靜靜都唔係咁講

咁都入到

是咪埋單?

唔開心

有冇人可以比我量血壓

無定架....但次次都見到有人一個去睇

背

一個人去睇戲係享受黎架喎

背呀

信佢 佢比人呃開架喎

睇個戲食個飯囉

其實係

可唔可以幫我打空氣針

佢一年有一套劇場版上

近排啲戲麻麻

咪撚呀 仲未病得住

應該唔係啦 尋晚頸膊胸背都㾗
我淨係r咗背 今朝起身得返胸有啲紅 背睇唔到
但個背又熱又痛

睇下睇咩戲 睇d fans movie通常都成棚人去睇

唔記得晒啦
最深刻都係過山車殺人同埋有個用麵包碎擦血跡

佢比人呃者 但佢唔係呃人嘛

有冇人睇左忘形水 三級在邊？

我都好耐無睇戲了

生蛇又唔會話好大影響既 最大影響真係好核凸
有空就抽一抽出來去睇啦

平時食飯都唔會咁緊張
今次好撚緊張

何時學會不再講 不要講
心底裡那份迷茫
綑綁感動的感覺 沒法講
良緣遇上不再多 卻想結果
焦急裡尋覓 愈來愈錯
幾乎忘掉了最想栽種的果

可能我呃佢我好瘦呢

會痛到做唔到野喎

幾個全裸 scene
但我覺得麻麻地
配樂好得

正路呀

咁唔睇戲 做乜好

唱著幸福之歌

我果陣生背無痛到咁

依d戲女人睇會覺得好浪漫 去睇啦

一生中幾多過客探訪
幾多數不清瘋癲錯過
世界每秒轉動沒法勸阻

得閒可以睇下

但唔應該咁大壓力

我見人生好辛苦喎

Take me away from this big bad world
And agree to marry me
So we can start over again

因為有感情呀嘛

果d生到成身
我一撻姐

從頭學過可以麼 你可以麼
開始這試煉堂課
解開心頭的枷鎖 路更廣
隨緣遇到總更多 結會結的果
焦急裡尋覓 只會愈錯
奢求曾令你錯種需要的果

唉依首又係好鍾意
Take no action

佢都唔係成身

但搵過會神經痛

濕鳩最鐘意唔計最後晚餐就係ps i love you

今日唔得閒去睇麼
復活節唔知d醫生放唔放假

你要就自己黎
我控制唔到人地點諗
想死既 唔洗比我知 我冇興趣

小伙子體會了 在世事難料的森林

我反而最鍾意白雲說 肥皂泡 浪人

Phew, for a minute there
I lost myself
I lost myself

!!!!! Radiohead

依個都正呀

真係好鍾意聽radiohead
唔識英文都聽得出成陣頹味

尋晚諗住睇 但咁夜唔想郁 諗起自己一個on99坐通宵就不了
同埋今日要做lab test怕通完頂做錯野
點知啱啱fyp mate話做唔到。。。

We're building it up to burn it down
We can't wait to burn it to the ground

我係咪遲左好多起身 我番2半

linkinpark

不過主音死咗

幾準時

Chester 我就快學佢上吊

跳軌好啲
等班港豬遲到比老闆屌

On9 ae加咗價 唔撚睇了

新人加入

我都係

But drunken confessions
And hijacked affairs
Will just make you more alone

姐係出錯左？

打左比你唔聽。。

咁真是太自私了

對唔住 我靜音左電話

呢到個個都係新手 你好

以後唔打了alas

請不要放棄我 我知錯了

自從新年同女朋友分手，一直個人都好頹

係你放棄了我

咩事分手了

你個名

佢而急事做唔到 我依加係學校on99咁
諗緊走咗下晝嗰堂

Fyp要緊呀

依首聽完會想死

有幾肥啊 我都好肥

唔係忙啊 冇約唔到人

我做你男朋友啦

依加係咪都做唔到啦
走咗今晚嗰堂去緊搵家姐接濟拎錢睇急症

我同佢係大學識既，識咗兩年先拍拖
但係開始嗰陣我岩岩畢業，而佢仲係讀緊書
起初我同佢關係都幾好，但去到佢要忙fyp我地就少咗好多來往
而且畢咗業同佢少咗好多共同話題
結果拍咗半年就散咗

記得mark低晒食過乜

少話題真係好快完
除非大家真係好好好帶共嗚

希望係普通皮膚敏感 仲未病得架屌
如果係生蛇睇得出咩 仲未有咩明顯徵狀
定過多兩日firm咗先睇

唔想溫書阿

仲唔睇

探完小2

唔好溫啦

窮撚睇緊人接濟

又準備去占了

唔探我 ？

會死

生蛇通常都好快病埋
睇左先啦 就算係病唔通你真係唔做野咩
早d妹藥食好過啦

唔想下好了 夠鐘開波

我同佢鄰居.... 你咁遠。。。

所以先諗住依加拎錢去睇 但走完堂都要今晚先有時間
驚拖耐咗真係會衰到做唔到野
如果唔係理撚得佢 早死早著

鄰居者係大約樹？

洗唔洗幫手
睇你本身易唔易專心
敏感依d野我一認真做野就唔會痕痛了

唔明....睇左幾次都係唔明...

我一認真冇人阻到我
不過好耐冇心機認真過了

有心啦希b 拎咗$$了

矛野里，禾book左醫生醫語癌了

流星可信麼 怎相信因果
可知我偏偏想太多
自己在惹禍 避開你是折磨
好好記住我

一齊去睇啦 好撚痛呀

唔到deadline都唔會認真到

唔好晒埋d無謂錢啦

情沒愛時 忘記似極容易
隨便 相擁一下這剎那
一切那需意義 為何仍在意

依首好rock

醫生話禾太老語癌無得醫

到deadline真係入哂mode

咪係囉 拎去買買好過啦

冇聽過 聽先

有個frd
Fyp
Deadline前一日4000字
第二日交12000字

咁希巴你心情好d未？聽下last flower啦

我第一份report deadline前一日0字
交之前5000

琴晚聽左好多次了
聽no surprises了

Efficiency

新人留名

又話無咁痕

冇咁㾗但r咗好痛

我第一份report deadline前0字
deadline後0字

我反而耳仔生瘡帶耳機會痛呢排

夜晚先睇？

咩瘡黎

早左收工~

我岩岩先起身

嘩, 你隻大懶靜

訓到咁晏好攰

我HEA 多陣去針炙又返工了

Hello

為乜咁做

返2份 ？

因為只有final report係最重要既

早收工又番工

手巴問chem ok?

hi

Hi

最後有無交到先

靜

我好想你

除左final個份 我咩都無交過

神廢

耳瘡真係好on9 用3m貼

Describe the tendency of transition elements to have variable oxidation states

一切多完美 彷似一場戲

咩黎

食早餐

未食 食乜好

唔記得咗應承咗人4點幫手搬野
同埋啱啱叫家姐睇背又冇乜點紅喎

岩岩先起身 ？仲遲過我

蕃茄薯仔湯

點解唔直接背書或者past paper
我手頭上兩樣都無 比唔到一個一定拎足分既答案啵...
如果你有唔明既地方 我再解釋比較好

錯過了我仍期待

但係痕喎 r到痛喎

搵唔到

唱歌咋not叫春

我搵下先再

我飲緊

條題目幾多分

炒粉

我5點先訓

又！想打邊爐了 蕃茄薯仔湯底

食神廢

中期好重分架

禾7點都係啱啱起身

屌家姐同咗老母講

不渴望你不要令我多幾多渴望

你聽落咁嚴重

世紀性對對話

早收去針炙咋

邊有你咁嘆

根本最好就是忘我

我唔好味

Wohoo

我給你簡單的世界來聆聽你的笑聲

成年冇講野

食炒粉絲

想食你

麻麻想食呢個

長棱角的圓

不了

大淡d

係時候放過正能量

Yeah, You could be the greatest
You can be the best
You can be the King Kong banging on your chest

呀...

靈魂未消失 但留下受傷軀殼

放下

果d都應該食左20-30%

今晚去打牌了

Standing in the hall of fame
And the world's gonna know your name
'Cause you burn with the brightest flame
And the world's gonna know your name
And you'll be on the walls of the hall of fame
You could be the greatest, you can be the best
You can be a champion

無訓過 u so weak

我成日覺得神廢同元兇係同一個人

做咩 唔講的的麼

A-

兩個都癲癲地

你依家先知？

點解你會知

餵你

係喎唔記得同你講今日唔得

下星期約你

痴線3ce又出唇膏

老了

約啦約啦

你最癲

So long, so long
Someday all the world will sing my song
Still life remains
Somewhere in my heart the beat goes on

依首好野來

I am Sherlock

final應該屈左機
正路d miss呀蛇實對d唔交野既人印象差

搭唔到嗲
大家easter有乜做

我有冇咁廢

我仲老過你啦

溫書

Fyp

跟得你多

其實你幾年

再要可以嗎

嗲

你到底識幾多歌

我前幾日就真係癲撚咗啦

食兔仔

冇同屋企人講野 尋日都係家姐見到我成身紅哂問我先第一句

打開話匣子了

咁撚悶
唔係考完mid term 先easter 咩
你又操tsa?

Agger

想去睇下挑戰者一號

冇用啦 最根本個問題唔係我話事
只係我可以揀控制好自己同平時一樣正正常常
但半年前控制唔到了

我都想！

乜都冇晒

一齊毒下 link start

後生過你

我不嬲都自己一個睇戲 最開心

會咁計架咩 點答

一齊入去，分開位坐

係好正 有日11點出咗元朗睇凌晨場

大把人後生過我

有打算走嗎

但無人識日文歌

早場

大你三年啦我估

你可以drive..我晚晚都好想睇凌晨場 但最後都係坐海旁only

Larc en ciel
Die en grey 識幾首既

一齊

老女人

啱 我9歲

香港仲有咩地方有凌晨場
我淨知粉嶺有

39

69

多謝 連登有愛

？

wooo

81

相念你

wt

搞大我了？

冇戴眼鏡嗰陣搵眼鏡係最困難最戇鳩

做激光木

唔包括你

木錢

係我到

除左搞大仲有無其他

得我

我付

試過戴住眼鏡搵眼鏡 嘻

帶con

渣我

我個心就喺你到

付埋

這個行

愛死神廢了

夾我

唔夠瞓戴con辛苦

你always都戇鳩鳩的

來來來 全都付

濕哂

幫我

搵到未

我都試過呢個

夾是what

自己諗

Me agree

快快快 求你

未搵

琴日拎住電話搵電話

555

想唔出

咁幫我

靜靜有冇見到我點鬧唔溫書上連登既窮J

幫你咩

Why惡....

比d顏色佢睇

你唔捨得既 知你掛住我先上黎

個試重要啲定上連登重要啲
係唔係兩個月之後連登就會熄燈 一定要呢兩個月上晒佢

星佢兩野

無咩事我都係出番去先

我走啦 好好照顧自己唔好掛住我

加油

對唔字

反手車

煮麵好似落太少水

轉食撈丁

It wears me out
It wears me out

想 但心底𥚃還是好愛屋企人的
只係價值觀有啲動搖

煮比我

莫札特曾說過 去旅行吧 雖然不知道旅途的前方會有什麼 但是 我們還是邁步向前 我們都在旅行的途中

希望你地會無事

Ok come over my place

笑死

屌你老母賽龜

聽朝就睇player number one

呢排有時冇哂食慾 情緒大起大落咁
由今朝9點幾起左身之後食左個包到而家先食lunch
行過d茶餐廳見到d飯類直頭覺得heavy到寧願唔食
好彩行行下有西餐廳 食左個迷你意粉頂下肚
本身一d都唔覺餓 但我知道就胃痛

????

包膠包膠

自己整外賣 自己送外賣 自己食外賣 可爾

唔餓都咬咁少少野算了
雖然我唔會胃痛

電視播卡通片

一齊睇啦唔駛煩 反正你地都唔訓架啦

我係懶得食 餓到胃痛 等緊暈低

無睇 stone了

Have thing do ar...

等小妹喂你地啦

搞笑

來 一起減fat

好

友愛條例 依家你做大我做細 互相十卜

減肥唔是咁減架

叫外賣

咁點減呀

叫咩外賣？

去跑8km，再食甜品

想焗蛋糕

Just do it

放假試試佢

Okok🎂🤘🏻

打完鼓開心番晒

雖然可能未訓
但過咗12點到第二朝我冇咩好重要嘅野都唔會郁

Drive u die

睇上腦？

點解你咁gay

支持

.....依下真心傷心左下

覺得好有愛先會覺得gay
信念也為你善變 人有愛會犯賤

開心就好

有愛就真既 gay就假既

曾明白寂寂寞寞亦很好 忍不到無無聊聊仍清高
總不必隨時隨時挨一刀 怎麼竟衝上懸崖墮進塵土

Gay me ok?

Gay就真既，有愛就假既

接受唔到

I played soldier you played king
struck me down when I kissed that ring

Google

John?

服藥後盼望睡眠都不得要領
嚴重到快要用酒精幫我催眠

但打左3個鐘好攰

你唔開心呢但係

Have feel?

攰都抵
一來開心 二來會有成功感

得閒先睇

見到你開心就開心返哂啦

心聲安葬在岩洞

我係早餐到宜家 但唔餓

越要退出越向你生命移動

成日冇食野？ 陪你食

屌依句

重擊 combo 秒撚咗

手巴係唔係到

係到

我tg虧左

心喊

你又嚟料？ 俾希巴屌兩下啦

Never start, think too too much

唔係 我tg問緊手巴野 但係虧左 依家手巴問我係咪溫到訓左我覆唔到

幫你叫佢上嚟？

Why not end everything

Dont ask why? You have no choice

你唔睇TG

True

好阿唔該

快到

笑左

我早習慣 將所有害怕 都當作遊玩

依排成日都虧虧地 依家直接虧左

Me no wor i talk to my friend

慣你又叫

咁個context到底係咩

歌詞者 慣果個人叫青峰

啱啱好㩒左F5

訓睡左一下即發夢
有隻野衝埋黎 立即嚇醒左

我好想你 好想你

我還踮著腳思念

依三個都唔識

我還裝作沒所謂

虐待自己 一般不會 扭轉人生
不過 舉過 負不起的重 仍是某種發奮

卻欺騙自己

親 多麼的清楚我內心

吃雞實力回來了

不帶上嗎

電腦
john?

因一個人痛哭

可能真係有隻野衝咗埋嚟

Call我呀，218五個0

砌返條女先再莊
Mobile仲靚畫面過電腦

神仙 所有運行光了

廢島你

其實好似係隻狗仔黎
係又唔軀

Mobile I can join 雷你地

有餓過一下
個fd 去左買野食個時 但忍左冇食lu

81177778

係咪真架

仍多麼需要你 仍多麼需要你

我唔想家

唔返工都唔會玩

態度正確

係咯

緊係

好眼訓好眼訓

Want you so bad

又唔早啲叫
我番去煮飯啦要

你地聽日有咩做！

做廢青～

廢青可以有咩做？

你叫我最快樂 你也叫我最心痛

你叫我最渴望
卻也叫我猜不中

睇player number one

ligand個到 你睇下呢個先

兩個case 一係[Cu(H2O)6]2+ + NH3 + OH- 另一個係[Cu(H2O)6]2+ + Cl-
前者係首先Cu2+同OH- react變Cu(OH)2 然後Cu(OH)2再同NH3 form complex
個ligand substitution只係overall result
後者係Cl-直接replace左H2O 呢個係reversible 不過因為Cl-係負電荷 對Cu+黎講Cl-比起H2O更吸引 所以個equilibrium通常會偏向[Cu(Cl4)]2-個邊

可以睇埋

Weak...

咁既咩

Er 出去！

我今日踩個鼓
d肉⋯⋯

redox個到咪就咁搵下啲有個啲野既實際例子去講囉 書應該好多啵

番去繼續！

通完頂 訓一個鐘 再通頂

點解你煮飯?

standard electrode potential 就係睇個cell既E_cathode-E_anode大唔大過零 大過零先會自發進行 而且越大個reaction rate越快 細過零就唔會

相擁 心痛

咁勁.........

此po已完！

訓陣出去睇eason

因為我要學煮

又呃我
唉

睇醫生呀

你想可以join

邊有。。。

又第二

燥左，我買野翻去煮，屋企有既料我咪唔買，唔想洗咁多錢，老母又拎黎煮其他野，要我諗過 買過
屌你有冇諗過我格價，諗野代替諗到頭都爆 你一手就拎撚左去整 屌你想點撚樣

唉 聽日又要去買送⋯⋯屌佢老味

溝通

陪你

溝通到就唔係度

咁溝me

先令你瘋狂

老母真係唔洗

唔知佢
啲零食又係
我唔敢食老豆個d
咪買d翻黎 佢會一邊話屋企好多啦 唔好買啦 然後一邊係咁放入口2日冇晒

男神未輪到我溝

唉 上黎屌完佢我都係死死地氣由佢ga 啦
鬼叫佢係我老母
其實真係唔介意分享
係佢d態度
我問起 佢就 噢食晒啦 你再買啦
然後佢買既餅 有3盒 1盒3包
我話要一包 佢比一包我
我個晚冇食
第二朝就冇撚左啦 話以為我唔食 拎撚埋

岩呀 岀去食晒先翻

老母真是大哂的
我屋企咪又係咁

又跑完5k，爽皮

係咁架啦 老母得一個

繼續抽

屋企人又唔知做乜鳩係度發脾氣 唔撚留係屋企 出去訓算仆佢個街

成撚日係咁架啦 所以先唔鍾意返屋企唔同佢地講野

真既？
唔好呃我喎

好 me 溝u
唔好嬲

邊有嬲 毒撚俾人抽慣

冇鬧我 係個人本身已經好撚煩 頂唔撚順

跑步機ma，所以先多者

原空我地一齊訓啦咁

一黎係街要自己調節速度，部機就均速既
二黎gym有哂冷氣，緊係容易跑

人唔吠

所以我唔出聲 出去算

Hehehe

太重口了

基不可失！

潛一陣恰下

arrrrrrrrrrrrrrrrrr

係gym room d女著緊身運動褲個pat不得了

死淫蟲

今日好鬼燥

最多我食青瓜味啦

青瓜味淫蟲

好似仲難聽左

終於走得

天日3ce出新野啦

買！

好靚 想買

想就做！

下個月先啦

我意咗個女仔。。但個女仔唔鍾意我。。
ps: 女。

做下朋友都好

日日對住，好難唔心動。。
宜家同佢都係朋友。

就似本能。。

之前同佢講過同性戀嘅問題，但佢好似好抗拒。。

一開始以為佢讀女校會容易d接受，點知原來唔係。。

結果佢都係直女。。

讀男女校？

你

仲未75竟然

比啲質素得唔得

又準備爆 post

係呀，我讀男女校

同女朋友分左手但又無乜感覺又唔係好傷心
人生得返工放工返屋企上網尻尻下,又無目標
就連真心朋友都無幾個,唉人生點解咁失敗

好悶

靜到嘔奶

老豆身體好似出左問題，但兩老又收收埋埋，問佢地又話無野，早幾日老豆竟然飲符水，飯又唔食，好擔心，好無助

好冇動力

估唔到

唔得

皮膚差左

原來做功課好簡單 做人好難

點算

等我9up下

係

得翻我地咋唉⋯⋯

覺得有時睇得自己太高
好on9

飲多啲水早啲訓

利申兩樣都唔會做

可能聽日放假 啲人去曬玩

睇下咩功課啦

逃兵

要搵自己其實又真係好難

今晚真表演早瞓！！！！！！！

復活節快樂

我都打算訓已經

早唞

仲未爆

係咪呀

放鬆心情做人～
冇乜人在意你嫁咋～
不要把自己看得那麼高

9up完

早抖

係 返到去即瞓

你唔會因爲咁唔要我架呵

我讀廢科 還好

瞭解都好難

終於放得工

如果會一早就唔會要你啦

早抖！

你講咩話？

I love u

訓到依家先起身 唔出去了

我頭先訓唔到呀

1001